重要!!! 一定要強調五大訴求裡面要有雙普選

而家港共同中共既手法就係諗辦係冇需要提供普選既情況下瓦解抗爭
可以強硬解決亦都可以妥協讓步

但係對香港人黎講呢次機會係 機不可失 時不可再

所以 一定要有普選!!!!!!